吹水谷聚WhatsApp group 招人

唔打咁多啦
想入就留電話啦 唔好打錯電話/漏電話

年齡層係？

唔知 不限年齡

好多都唔記得自己有pm谷就唔好曬時間啦

我